【屯門新盤】御半山料提價加推單位

【屯門新盤】御半山料提價加推單位

新盤市況轉趨熱鬧。新鴻基地產（00016）旗下屯門御半山，今起正式開放示範單位及收票，發展商稍後加推單位料具加價空間，並有機會首度推出三房連平台特色戶。

新地代理總經理張卓秀敏稱，該盤最快下周開售，近日已安排數千名地產代理預覽示範單位。新地會董事總經理謝文娟稱，會員只要讚好該會於社交平台上的粉絲專頁，並於本月底或之前遞交認購該盤登記，或獲得100元一田百貨現金禮券一張，名額5,000名。同時於六月底或之前購入單位再獲1%售價折扣。

提你老母

加價就加價

價單好快加到25K+ 真係半山價買屯門樓

香港人上唔到樓 ? who cares

會員只要讚好該會於社交平台上的粉絲專頁，並於本月底或之前遞交認購該盤登記
拎100元一田百貨現金禮券

係咪入票申請就得?

咩係提價？見識少

唔買就笨

又係同一個套路

等睇5年後二手仲要蝕讓

P分分鐘去到8

爆之前再推高d

P去到8 再加呼吸plan 果2.x
即係10.x厘息，比起銀行比之前多4倍息？

最後會貴過瓏門

入票要Hold你幾皮野三個月 息都蝕埋啦

Cash back信用卡🤤🤤

之前試過 一個月你根本回做唔到Rebate 你一定要先找卡數 唔好信班agent講
我Sc 佢refund完 連分都扣返 仲要d agent 有機會慢手慢腳

Rebate ＞＞＞refund

租樓日日w!!

屯門除左瓏門仲有邊度好住？

成個屯門都唔好住

錯啦，市中心以南（如碼頭區）不知幾好住

不過住屯門最好有揸車，方便d
慳返黎d樓價用黎出車買車位，爽Yy

同埋要買趁手，過幾年港珠澳開通晒
屯門樓價隨時同市區睇齊